狗鐵日日壞又點,你班賤民咪又係要搭

係咪?嘈乜撚啦,乖乖地等車啦垃圾

個個都日日搭，唔通個個都想日日搭咩

有得飛我仲洗撚曬錢咩

買66對沖是常識